屋企要人 有好撚多防暴搭地鐵過咗銅鑼灣

1741 From大j

10連 1/10

2/10

3/10

4/10

要走散D, 容易後退

留命玩十一啊

5/10

6/10 唔好俾人捉啊

7/10 一個都不能少

推

8/10 私了警犬

最緊要不被捕

9/10 大j 真youtuber

黃埔站附近都有防暴

10/10 唔好俾人拉

唔洗驚 由頭到尾都係屋企 係到叫兩下就得

撚完快啲走

推 留力十一賀佢老母

8

Pish